每日都有被自殺既人

我想問有冇文宣可以share開去？同埋之前好似有有心人整咗個excel list係makr住既？